法唔法國 豬腦個仆街真係黑氣石黎

一黎到車 車由第2 去到第五

以前係呀狗又黑死雲爺爺

一轉會雲爺爺準備拎歐霸杯

豬腦死燈西黎

爺爺又贏

包輸阿衣變左豬腦

山狗黑d

你都係 黑撚住車仔

一切都係爺爺計算之內，賣豬腦，車仔出局 ，賣山狗，獌狗出局

上場做後備就贏，正選一出就輸

關咩事，本身阿記就係廢

爺爺又然 其實今季打歐霸都係預計之內，唔洗好似獌轟熱輸得咁撚肉酸

爺爺今晚會大勝

又多件黑氣石 轟狗

返法甲啦...

張狗都就快出局